[Gay Post 95] 願這世界如童話 抱著想像實現他

LM

猜謎語:全世界既豬都死晒,猜一首歌

沒有豬 掛念你 讓我口齒極伶俐

Gym完上水

見到銅鑼灣有對couple
係咪mint pig

上一個post 有人post個學生出黎問可愛否個個
究竟發生咩事呀 咁都問

靚唔靚仔架

小拳石

@死肥婆

好靚仔㗎
成熟又大隻

盲ga佢
呢道是但一個都好過果個la

講嘢啦

留意到嘅時候已經得返側面

召喚成功

肥婆mom住我

救命。。。

你坐我隔離喳
想隻抽就出聲啦

肥婆食屎飲尿。。。

Sorry ah

你喺邊到？？？

你喜?

?

肥婆好惡。。

你哋又要相認？

佢就來變滾動岩

隻揪啦

咁我又係低執咗啲嘅
大家post啲相出嚟評分就清楚

你地坐幾多人位

一早識啦

唔係嘅
每人喜好唔同嘛。。

I love far far

死肥婆。。 入侵我手機....

...........

你哋放心去隔離台喇 隔離台好鍾意肥人㗎

whatsapp la

熊先正

我地去左網吧打機

死肥婆

死mk...

有人c交？

答案:至少還有你

喜 喜到想打鑊佢

咁唔知lu

岩岩好似國王的新衣咁 大家都要自欺欺人

其實應該係好早嘅事 不過我哋冇乜人知咁解
所以我頭先聽到都O曬嘴

係網吧啲人係咪好多都無洗頭 好多油咁？

收聲啦死肥佬

問下姐 好惡呀

唔好理佢

好喇我同大家道歉啦
大家唔好再講頭先張相

高汁要高汁，正常

薄荷豬一定係超級靚仔所以都揀啲好高檔嘅
真係好羨慕啲上等人家

你好

MINT PIG已經名草有主好似係
佢條仔D精好醒

咪就係肥婆囉

個死肥婆

好悶呀 有無野傾

唔係架 我講笑架咋 唔好誤會

點呀搞事呀

有

傾乜

有咩好提議

你唔是打機咩

yes

性愛丶身材丶Gym丶衣著丶髮型....

我又疑似見到波波

性愛 髮型

專心啲啦咁

見過啦

比男友話我冷血

。。。

應該係死左等復活

扮乜

我其實都唔知講乜

做乜

咁你做緊咩

突然去得咁快，
作為新人既我追唔切

唔係

瞓緊喺梳化

我唔想踢爆你

新？邊忽新

起！身！屌！閪！啦~~~~~

死肥佬

地點

每一日，都係新一日嘛

你食完飯去網吧打機仲肥啦

離島

Gym完攰

仲有網吧架咩

。。。。。。

佢遲啲可能轉工 然後佢呀頭問佢同另一個同事 你地分開左會唔會唔開心 因為佢同個同事本身work開幾夾咁樣
然後我劈頭就話 下小學生咩 做野就做野啦 邊有話要拍住邊個先開心架 咪又係打工
然後佢就話我冷血 無人性

我有長洲

我都冇去過

點解要訓梳化

早啲訓囉

想去

個個都做gym，唔通個個都想做gym咩

第朝訓醒會係床 so sweet

我出去做嘢都要拍住個夾嘅人做先安心

冇，只係懶吓

強姦

你mon咗post幾耐？

長洲唔好行
多人，沙灘又污糟

可能一講到工作我就好現實
你比錢 我付出我既專業 我好清楚我既main purpose係搵錢 而唔係交朋友 交到固然好 但唔係must 所以唔存在開唔開心

救命…

芒果lo米chi 好好食

叫啦叫啦，呢度冇人會救你

點解你哋

又輸？

啊...Ok la....

做乜叫？

。。。。

我真係冇見過佢

我想fun

無mon好耐啦

憑乜

我我份

ok 立刻！

我從來冇私交

I know that feel brother 我哋係邊緣人

佢有花花

係呀 不過我睇法係 我接受亦明白好多人只會係自己生命中既過客 反之亦然
所以我唔覺得有咩特別會唔捨得唔開心 因為我覺得 係咁架啦 如果同個條友係好夾既 我會珍惜同佢一齊既時間囉 但我明白一定有日會分開

Pool 外既 唔計

但係搵唔到人？

我究竟做錯d乜

花花有我，
花花係屬於世界架

啱嘅你
好似返學啲朋友咁都唔會全部keep到去依加

其實人總有分開嘅一日？就算佢唔揀特登離開你佢都可能因為病痛等等走，與其為一個人傷心浪費時間倒不如重新接受新伴侶，反正佢哋都只係你生命火車之中其中一架乘客
你咁樣諗會唔會舒服啲

我都想去行嘅，如果少人

咩日子會少人啲 我都想去呀

聽日就出發啦

花花世界

你有冇fun過

當大陸嘅自由行停咗，新假期停止再報長洲，咪會少人啲囉

平日，不過依家暑假....

做乜問得咁直接？人哋會怕醜㗎

可能冇呢

我唔會念舊
只會怕新環境
會拉攏上司 扮frd 不過唔係真心
同所有同學都哈哈笑
不過拎住開山刀準備同上司砍佢
當佢比人砍死左
佢自己都唔知咩事
又繼續同佢哈哈笑
得閒又要同上司扮報告下
等佢唔好覺得我係奸妃

簡單d講 收左錢就要做好場戲

你唔忍心踩住人地屍體上 人地就踩住你屍體上

你都同hal玩過喇

利申: 無返過中學 無gathering過

我係會拉上司落馬個啲

依加冇中學朋友咩你

淫零沒法擋

樣丶身材丶衣著

無樣中
無fun過啦

有玩過app既

ys...

會約我食飯得一個三個月半年一次咁上下

我本身個人就無咩朋友

性情古怪

淫咩

岩岩轉左新工 試緊拉上司落台
依加同同事打緊毒針

我依家都少朋友
好毒

反省一下

你上次先話完我好同我個frd係九公fun
我地同一格沖 勁大聲傾計都無驚過 不過係日常對話

有post樣?

要求高姐 要靚仔叔叔
主技能sm
副技能有so

我又唔係同人fun，點同

又玩尿道又乜咁，係人都走啦

我既諗法係
1. 回望過去只會停滯不前
2. 對我有咩價值 要佔用我contact list需要原因 你對到d咩我

淫呀 淫到爆

有咩分別 都係搞野

尿道..

銀筷子 好似會high 不過事後痛到仆街

毒慣左其實幾開心

曾經有

咁都係冇你咁淫呀
不過呢排都冇去九公游

你而家先知？

習慣咗

幾自在

偶像Mean豬扑野戴唔戴dom

係 人最大既敵人係寂寞 早日習慣 好過老來先on99

你膚色好健康

想唔戴呀

笑左

應該答老細：我唔洗做就最開心

點解會係通常

咁認真呢度有冇人係覺得曹星如ok㗎？

THANKS

唔洗諗咁多 會留低嘅人自然會留低

我見啲人多數都係做足安全措施㗎喎

好幸福

可能其中一個有病？

我係搵錢至上姐 我好熱情架

認定咗對方，我唔會離開佢

返工唔係交朋友 係搵錢

未遇到姐 總會有嘅

唔係講緊同事咩

花生開太大聲比自己個喇叭嚇親

但萬一真係中招呢 有無諗過點

今時今日食藥就控制到 無咩大問題掛 次次拮手指都會講

但點解係呢張相

你睇住人地扑野？

年經
薄荷豬點解只薄荷豬 係咪之前有問過

冇病源體點中

花花花生閃

年經
你地一齊左幾耐？

你地之前有無驗過？
萬一同前度一齊個陣中招？
我問下架咋 當然希望你地開開心心 扑得暢快

以前玩一隻手機game其中一隻寵既名

🤦🏻‍♂️

忘年戀正呀

Google唔到既

外國game黎 好快就執左

八年

喔 諗住睇下有幾qq

有無諗住結婚

我除咗hal冇畀其他人屌過

你地而家幾歲

咁佢呢

想，不過希望係香港認可

我係咪唔應該咁問

你問佢好啲

我都想結

廿三

偶像二號

唔小心咋

咁長情嘅 好難得

吓

最好可以八十年啦

拍長拖其實好開心

你幾耐

來簡約地…
你都係想聽呢句姐

我想揾一個拍下拖嘅都揾唔到
仲要拍長

我好怕冇咗佢

四年幾

不用怕啦

太短我覺得同fun冇乜分別

都長啦

你唔怕失去佢咩

我最短個次都三年

咁有得拍緊係最好有幾長拍幾長啦

時間過得好快

我話一兩個月個啲

我已經由恨拍拖變到唔知自己想唔想拍拖
我覺得無人就到我 而我唔想就人地
少少都唔想改變自己去得到啲乜野
最頹人生

我唔想咁快

我唔會想失去佢 但我唔會用個怕字

我可以依賴咗佢

未試過一兩個月

*2
已經習慣左廿年，都唔爭在單身埋落去

我個人認為啫

話咁快又一年一年咁過

偶豬mean豬而家個仔仔係咪第一個仔仔
之前有無食過其他仔
(唔記得有無講過)

互相依靠姐

乜原因分開...如果可以答

第一個男朋友呀
諗都無諗過

無乜所謂啦 大家開心係咪先

呢到冇巴打有女可以有人肉教科書喎

其實佢似收您兵

係咪有咩誤會令你咁問

男男女女都好 一日有仔就唔好搞啦 感情野清楚啲好

原來錯字
不過係互相依靠嘅，
但呢圈好難搵長情係真

女人

射個下開心

人地就知娘娘

推得快到嚇親me

的確 所以我都覺得我好幸運

同埋我地由小二開始已經係好朋友
所以更加唔想失去佢

小二

掛住玩？

投放注意力喺其他人／事度
將佢擱置

係呀
小學已經成日一齊

童話故事都冇咁浪漫

所以好珍惜

好細個？

比男友更親？？

咁難明既

姐係獨留兒童咁要乖乖地等老母返去屋企咁

十有八九收左兵了

咪當無野 平常心
或者可以打探下佢狀況
不過對你唔上心既人你都唔洗咁上心

你一？

你明明係女人

唔係零先會咁講咩

不過其實唔講嘢一星期都已經好大機會出事

性別認同障礙

係咩

想像緊兩個小朋友拖住手係到玩 好得意

你哋成功過到七年之癢好快就可以十年之約

Add my tg

好難
我認為學校丶公司識最大機會可以耐啲
App都九成fun啦

我唔鐘意同學校 同公司

我唯一一次就係五年，結果都散

好夢幻
咁一齊既契機係咩

認真？實畀人講成世

排隊

公司

大家你追我趕既時候突然仆親 唔小心錫左落另一個到 然後有feel

我都覺得自己好彩
個時冇拖手，通常係佢保護我
我成日畀人蝦

仲有咩其他途徑

其實無咩好講

但無乜邊個1唔淫 好似係

唔識用TG
唔用Line？

好夢幻

我個陣係app識架 但唔係gay app黎

咁放低你line id

而家個仔仔？
咩app
係咪yahoo友緣人

呢排不段見到有關馬生啲Post

Gay app九成fun

你哋就好啦青梅竹馬

係呀 個陣心情好差 諗住同人傾下計 都唔係諗住搵拍拖
好似skout? Not sure

係囉

青春
而你當時既感覺係？

Yes

可能咁先易

我男友公司同事都見過我 仲會一齊食飯

興奮

硬左囉 仲洗問

正常啦

第一眼以為你話係yahoo 友緣人

呢加仲有無 你可以試下

係值得葡萄既

咁我中學都唔開心呀

又唔好咁講
就係兩個見面見得耐所有缺點底牌都揭開曬
有咩事都唔驚攤開嚟講，接納同包容
咁咪冇事囉

祝你地永遠都咁幸福
偶像（唔識讀你個名加永遠唔記得點串）

我夠係小學鐘意人但係嗰陣時候咁細個咁怕醜，點會講

Call him 小拳石 is ok

Down左啦～

Why not 大岩蛇

聽完佢既故事直情係滾動石

慈姑tg係咩

Becoz he is not

睇錯 becoz he is hot

Yup maybe

係咪中文search唔到

天氣熱到要將冷氣較到十度先瞓得到

好彩我唔聰明

啱啊

抹野抹到成身都係灰 好痕

幫你r下

小心一陣又腫返啊

太睇得起自己
棉褲咁貼好怪

一上返又見你貼丁圖

那有丁

肥腳

我買左s阿媽咪 岀街扯期gg

D 人走哂 依加我話事

去哂屍交

有無splatoon朋友仔

你走阿

得返7%比我9up

好耐無見到侵侵

又做婦科檢查

Tw? 我都鐘意腳

乖

大陸仔岩腳咩

台灣多d人鐘意腳 好似係

我嚇走哂d人阿

成日諗我幾時死

唔知聽日係點個種無力感好強

好怕變老

來吧伴我飛 不休不睡去飛

來盡力忘記 兩腳降落何地

我都粗腳一樣棉褲啫
有乜問題

不過都可能會一包嘢

當你每個月都計緊點先可以變到錢岀黎洗 你就會知道阿個種驚

通常都係鬆褲管 依條岩岩好

我有條都係啱啱好

個月月比屋企人追家用 又要還錢 又要返工搭車食飯

ptbf

打一陣機姐 又幾十頁
唔想追了 頭先有冇重點

咁大丁大把人要

冇

屋企人冇返工嗎？

單親 佢成世人都未做過野

同大丁有咩關係

咁佢點養大你

點解冇

一日廿蚊...

綜緩 男朋友 我12 13就開始搵錢 雖然銀碼唔大

我媽子 男朋友 唔係我ptbf

聽你啲經驗同對話 你應該都好高汁好靚仔
做ptbf又可以爽又可以賺錢

哦，以為你男朋友

好勁
辛苦了

波波球

我返工都有返到試過食三文治度日

中途都係要quit dse叫有33222

人地同你講喎

仲好過我

唔係掛

我返學可以兩日一餐

分唔係重點喇 大學生又好留學返黎又好 好多都on99 我英文仲好過佢地

佢唔通叫我做ptbf咩
憑乜

波蘭巴 考完dse 就出嚟做嘢?

應該唔關我事掛？

有冇人發覺侵侵唔見左。。。

Fun 緊應該

或者比恐怖份子捉咗
應該係除非唔係

可能比肉丸玩爛左

Student loan 得唔得

一定有grant loan

回家了

喺自己租個間舖做

一定fun足成日

賣咩架

唉…

原來係日遊BB

其實就係佢地

奶腳

仲有眼好大

痴心情長劍

我成日都係講完野人地唔回我

你班癲佬 我瞓咗冇睇post咁快就推咗20頁

的確 讀完學歷就講牌講專業 十有八九同實力無關 係香港搵錢真係好攰

呢加轉左工環境有無好啲？

性玩具

有無諗住幾時自己出去試下？

無 d人更加假

人工呢

好dd先轉既

有種追post 的感覺

因應樓上，我哋都係推慢啲個post啦

我都想賣，我個區冇
又可以自己玩

你想要咩？ 棒？
我屋企得棒

都係想要震蛋丶假丁咁啦

生日送比你

咩棒？
有冇自己玩過

打狗棒

無 同男友玩咋

每個月出糧都好開心

「乜你咁隨便點會有人俾面」

成日玩 入門野黎咋wor

屋企好多呔都用黎綁過手 蒙過眼
有一次玩完我戴返條呔返工 先驚覺有撻精係到

咁有乜係進階啲

識玩一定玩踢袋

下次同男友玩囉

嘩
高階嘢

仲有好多玩具架嘛 個啲要去揀去買

例如口球

電莖

用臭襪咪得

屋企無麻繩

Cheap呔手用 貴啲既蒙眼

胃口會養大 如果比人蒙眼綁手綁腳大力啪可以會噴尿

淫豬

咁早就咁淫

我真係唔識

你本身就係玩具

會好傻 但係結果都應該會一樣
就係佢唔care

睇review

大家支morning wood

唔好理佢啦
佢真係搵番你就比dguts彈佢鐘啦

長痛不如短痛
如果佢會因為咁而離開嘅話 咁佢同您個感情基礎都幾唔穩固
長遠黎講都唔健康

巴打都讚成? 我唔想不了了之 就咁算數

成班淫蟲係到講淫野

[black]我都有玩具 假狗同飛機杯[/black]

嘩真有錢

您睇黎好留戀做兵嘅感覺喎

您家下咁樣就好唔遺憾咩

都唔算貴姐

要淡就淡ga la
原因都唔多重要
結果你已經見到

淫零

姐係兵

一件幾百？

大陸野幾十搞掂

唔洗咁貴

應該得我一個會咁樣送死

好嬲打splatoon成日遇到豬西隊友

go不了

我冇囉
從來唔mean人

原來唔止mean 仲鐘意講大話

我係講事實

繼續吹

大家都好mean

識多啲人

我個d唔係mean人
meanpig個d先係
我係講事實

我單唔單係睇我想唔想

因為你遇到d人都好膚淺

我mean過人咩

你話有同冇都唔會有人話你單身狗架啦

你鐘意都可以話架

唔好扮第一次見呢個term please

佢係mean完都唔覺

我一直以為自己好友善

我出名係善良口德小天使貓貓喎

重新審視自己

我已經 吾日三省吾身

好明顯省錯地方

番pt

返緊工？

省jj

我係在職貧窮

搵緊工未？ 加油呀

巴打做邊行

咁求其搵啲野做住先囉

做零售
要求好似低啲
同人sell嘢就徱

有口才就得
做得top人工都唔差

哈！

笑死

悶

有意見？

你嫌呢樣嫌嗰樣係搵唔到工㗎

笑點係邊

搵錢無得悶唔悶架喇

睇名啦您

呢句忠告用喺邊個人度都啱嘅

我話我依家好悶姐
我要搵工好易

可以順便識人

我舊公司top sales 年薪過100

有冇skill可以教下小弟

無咩唔可能既

Ptbf

Sales 最辛苦係image日日都要靚靚咁返工 特別係sell女人

飲食零售之類R下人就得啦

Skill 就係要夠串 工搵我 我係我搵工

點會冇可能

cheap工

做住賣鞋個d先囉 無咩grooming

哈

R friend咪得lor

飲食好似好辛苦
不過呢工我其實都覺得辛苦 最好唔洗做

你要既我都有得介紹

辛苦超級辛苦 又多粗人 岩岩岀黎做野個時做到喊

睇吓你肯唔肯同人傾計啫
我返工都識唔少啦

居然

係 依加買咩都r到折

岩啊

我是會喊的 不過當年中五 依加我屌到人喊就有

基本上肯問就有

炒股最唔辛苦

我成日覺得返工返到咁好慘

So far我都唔覺得我返工受過氣 我亦無比過面色人睇

因為佢話我唔笑就即刻返屋企 我要急要錢 我隻狗要睇醫生 我又岩岩放學 攰得好緊要 笑唔岀

仲要係度鳩話我柒 可憐天下父母心

辛苦架 要計住mon住 幾時再入幾時走

電話訊號問題覆用2次

一跌心理壓力好大架 不過倫敦金就唔同

吓我平時都係hea9咁返
同隔籬d妖艷男分別好大

上一份工我有
啲人太on9 要禮貌地屌醒啲人

有心做既我會教 hea做既我都唔會理 屌佢姐係袋錢入佢袋

要屌醒其他dept啲人唔好再比嘢我做

咁呢啲我會交比其他人做

幾年前買咗個手提電腦，而家只係壞咗個keyboard，但係淨係個keyboard都要399

屌人呢件事？

我部機唔識點樣外置

我會交比我下面啲新人做
除非太唔合理我先會自己出聲推job

佢本身個mon下面係有個位直接連住個鍵盤
類似四粒磁石仔
除此之外佢就冇位俾我換其他keyboard

最弊係我個usb位，其實係要一個換頭嘅線，如果唔係usb冇得直接插落去，我條線一早已經好歪咗用唔到
算我直接買個新，反正成部機夾埋都係999

換啦 999姐

好，聽你講 多謝腸腸

不過平野冇好野

你可以買過個keyboard再買個一開4usb hub
但係都幾舊水不如買部新

我sell pkg 分分鐘5 6萬 所以係要咁

個時得16歲 岩岩岀黎做野麻 依加咩都得喇

我個時買mbpr兩皮 依加用黎睇bank statements

幸運地無預過

佢既責任黎

上司有責任make sure 下屬做既野係岩
當然做細既有責任學好

我皮幾

要用

22

D 卡數依加乜還緊囉

賣返岀去要用起上黎又要再買 又未必值錢

冇睇兩日又差唔多post 96，你地有無推得咁快

屌 唔減肥了

mac好耐用
用多幾年先再算

用mac好攰
幾廿歲人要學多個新system

用落左幾方便 做doc好用

知唔知咩叫bootcamp

唔會搞到好lag咩
但mac機問題係出在貴
同埋玩唔到台服lol

熱到狗咁

廢青既我今日未離開過冷氣超過五分鐘

坐的士返工

癡線 滴足咁耐汗
上左冷氣地方15分鐘都仲係成頭汗

係 今日趕

帶多件衫出街

我細個好捱得
係唔知點解最近。。。

又要再襯過。。。

哪來的高深學問。。。。

比人縱壞左

順
想打lol要+ram

岩

賴啦你

搞咁多野仲要成萬蚊

拿
真係唔知點解 我以前好少汗出 但最近日日洗完面咁

有冇語譯。。。。

係萬幾

虧

多謝您提供更加令人震驚嘅資訊

btw係咪姐係我虧左

咁可能我以前仲寒

唔係唔出
係有冷氣個陣先會出 例如上完pe堂係落左堂先成頭汗

除左食仔仲有咩辦法補吓陽氣呢咁

精

難度十足

眼角高。。。

有關係咖咩

葉昇瓚?

脂重

講到自己好老咁

眼角咁高，一定係成日叫人Unlock完相之後Block左對家嗰啲

用得多會有command同alternate混亂症

我明

依家唔補好易老

死肥婆怕熱咋嘛

cat cat虧好多

岩岩去左書展
乜仔都有
不過冇靚仔
反而出左書展去茶記食野前面卡位就有個

動漫節先岩

同埋岩岩見到達哥 化到個人勁白囉佢

女人係咁

唔係我講
你去驗眼啦

你都係女人

唔好叫佢肥婆
佢只係身體大左少少

有一個女仔問上帝:我的天啊,我命中注定的老公何時出現?
上帝:他早已出現於你面前,只是你派了他好人卡

好多人係街捉精靈
熱到咁都咁神心 好勁

1)命中注定講緊既野緣份,相見既機會,而你拒絕人係你自由意志所下既決定
2)咁冇架啦
3)唔存在

睇完個post 決定儲錢叫下鴨先

一係我要左你囉日遊

個fd去捉火鳥

4你投過胎重新做人

熱到Hihi

做咩

熱到咁著西裝好辛苦

熱到炆

好濕熱 d汗唔乾

濕晒

濕呀仆街
我已經搭的士返去 但要幫男友買野所以要四圍行

已經儲定錢準備叫

你有錢叫？

2000都有既
叫左就要咬麵包

買乜畀你bf呀？

不了

佢公司野黎架 唔明點解一間公司可以無crew負責跑腿

唔知佢公司

咁曬

好過做飲食對住啲西客

我明
我返過waiter

2000不如留番來暖胃啦

完場仲要洗餐車真係好辛苦

又要佢肉償囉

試過有客想叫野食唔舉手喊，我經過佢地淨係識啤住我，個眼神似殺左佢地老豆老母，明明果晚我無份落單

食殘廢餐咩 lol

做邊行都有西客ge

飲食特別多

佢病左呀 我仲要返去煮定飯 做奴

煮奴

mint pig係煮

都係嘅 仲有西同事 同西上司

濕透

慘豬

明明咁幸福

坐時光機？

濕曬

做乜咁靜

做gym撞返個靚仔 好耐無見佢

肯定出晒去拍拖

你唔係要煮飯睇住bf咩？

Gym room放番塊鏡出黎？

然後佢要ot

你係咪咁呀
好耐無見過佢喇

以前高登隔離po d痴線佬過晒黎既

夜空？

痴線人心

痴線佬here

保護我

咁慘？

都慣左 佢又慣 我又慣

本身話煮完拎去佢公司同佢食 但佢話怕麻煩咁就算

閃死格離

啲關係咁公開架？

上水

行返屋企熱撚到死
背心都濕晒

佢介紹左我比佢啲同事識架喇

冷氣冷氣

其實一直望住hal上嚟講

開咗
依加即刻去沖涼

係

裸體

你問既

佢地不嬲糖痴豆架啦

好open呀

佢啲女同事好好笑 成日話 其實我都好似男人 不如試下鐘意我啦

高汁pig
pig pig~pig pig~人人都愛他~

佢地成日掛住做野無拖拍嘛 見仔都想食
然後我會叫佢地快啲收工出去溝仔

沖完

我仲未去沖

不過港島真係高汁過九龍
九龍又臭啲嘢食又貴又唔好食

做乜突然咁港女

出完汗就去沖涼啦

冇呀，事實
行完街嘛

沖左一次架喇 不過岩岩gym完未沖
聽緊歌同wtsap緊

淫賤

有冇著底褲

還好啦我覺得
香港地食野 邊到都貴

一直覺得港島高汁啲

你唔淫咩

係屋企緊係除晒啦 都準備沖涼

港女

唔沖埋先走？

覺得污糟

你淫啲

咁比面呀

唔係咩
Gym唔著底褲原形畢露咁

其實真係無問題
你可以試下 如果你男友比

直情港到爆

着棉褲仔舉鐵

我一瞓低已經一包突出嚟

就係想露

上下一齊舉

應該要係未訓低已經一包凸出黎呀！

由佢突囉

我著跑褲gym
棉褲咁熱

短棉褲喎

棉本身個質地就熱

的起心肝沖涼先

貼身跑褲做Squat

唉屌濕撚晒唔撚驚

哦 有內膽唔怕嘅
除非你剪埋個內膽佢

你同波波一樣

又用其他囝囝WhatsApp?

剪左

你著褲沖涼？

中學Miss

.....

怪叔叔

佢都中意喺屋企唔著衫啫(屋企冇人的話)

方便其他仔含

意外黎

應該好多人都係既

只係怕熱

好淫

你覺得我唔係？

好想睇佢舉鐵

條褲係ex送
佢唔知跑褲有內膽呢樣野 然後幫我剪左"個網"

平時西裝點算

痴漢

都可以已經大把人望喇

淫

原來最淫係佢

西裝仲熱

無人理小毒毒的

點解無興趣

好想睇

係你

因為果個係我

男神係咁

唔知都唔會剪呱
佢以為個網係包裝呀？

侵侵真係失左蹤

因為拍緊拖

呢個post 1001我就訓啦

Ok

Mean pig張新icon好man

1000

咁就唔關有無興趣事啦

咪話拍緊拖

佢話點解咁奇怪 仲問我佢係咪好細心

但你咁同九公個啲為搵fun而去剪泳褲內膽個啲冇乜分別

有線記者黃浩賢全身濕透
-

我比舊公司陰左一野 有無法律JJ幫我

我明你意思
佢應該係想你講
Feel到個人對我有興趣 係咪應該直接第一句就同佢講我有拖拍緊收佢皮

屌

好細心 擺明特登喇

真毒黎 成日自己一個生活